民陣1/10遊行獲反對通知,即刻好多人衝出嚟話搞遍地開花,我反對

而且覺得帶風向的人好有問題

政府只係怕大型遊行,因為人數夠多,可以製造國際輿論,吸引外媒

地區遊行無noise

請集中港島

冇民陣點人數，加上非法集合popo都唔會點人數 集埋一齊有咩意義

駁唔到

9龍好無 易聚易散 港島一封鐵就閉門打狗

係咪未試過事前封黨鐵
搵狗set rb 玩搜車

仲因為noise搵手足黎冒呢啲險

地區遊行同我所講既集中港島出嚟嘅效一樣, 無 noise

咁意義係邊？？

記唔記得之前民陣只被批集會？但最後演變成流水式遊行？一樣好多人

點解唔可以五區集會
我真係唔會點解一定要集中
無意帶風向
只係唔明點解唔變下手法
加上咁做方便人去同走
因為去既一定係住附近既人一定熟路好多

唔明

十一照去、愈唔俾行愈要去血拼。
去中環食jolibee去港大參觀百週年校園
去上環行永安、買陳意齋

因為集中先有外媒以及本地媒體報導,而地區遊行從過往的經驗中驗證,係多人記得,同埋有效

情況就好似屯門親子遊,你唔會記得日子

但609 一百萬 616 二百萬你會有印象

第幾次封港島
仲要出黎比狗玩?

我同意要集中

講真
冇乜可能再有一百萬人遊行
你太樂觀

上次七區有冇報？

提防有人帶風向 叫大家入村同鄉黑打 變咗民鬥民 行動應該對凖政權

推俾大家討論

推

比外媒採訪

人數好重要

上次八月大罷工，分散人流死傷慘重

呢個point好好

不過你要深思

一個地區遊行,班狗可以捉超過五十人

一個一百萬人甚至二百萬人遊行,警方可以無捉人

我想表達咩？被捉的人數的控制權在警方手上

佢唔想你多人,就提早捉人,提早舉期,為咩？咩就係noise

但係我覺得,大家一次被阻撓,兩次被阻撓,咁壓力就去咗政府度

最後國際社會都有眼睇,警察受到輿論的壓力,日後的遊行先有望被放行

都同意既，分散哂唔夠人多好多和理非就唔會出來，但當日黨鐵和巴士一定停得就停，過港島有一定難度

拉

請參考返美領集會個日發生咩事

只能夠話你既原意係好,
但你無考慮到現實已經唔容許你咁做